和黃賣塔套現九百億

點解賣歐洲野?

制裁班大陸仔先至係最好呢加拿大對很多大陸仔